{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67923&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평매드몽키플레이스"
    },
    "text": "当ペンションはぬるま湯の追加料金をいただいておりません。プチフランスは車で4分の距離にございます。 南怡島は車で20分、ザラ島は車で24分の距離にあります。 炭の持ち込みは禁止されており、入室時間は5時から、退室時間は11時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。駐車場は無料で利用可能であり、屋外プールは3月から運営し、22時まで入場できます。 水着を着用する必要があります。コーヒーカプセルは人数に合わせてウェルカムドリンクとして提供します。また、ニンテンドースイッチのレンタルやバーベキュー設備もご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用する必要があり、8人までは30,000ウォン、薪を追加する場合は5,000ウォンが請求されます。電気グリルは無料で提供しており、予約の際には炭とグリルの利用が必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの立ち入りは禁止されており、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プチフランスまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "プチフランスは車で4分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの距離は何分ですか？",
            "answer": "南怡島は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ザラ島までの距離は何分ですか？",
            "answer": "ザラ島は車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルを利用する必要があります。8人までは30,000ウォン、薪を追加する場合は5,000ウォンが請求されます。電気グリルは無料で提供しており、予約の際には炭とグリルの利用が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 387
    }
}